s9+定iphoneX好？

如題...

iPhone X

s9+

爭咩爭 買iPhone9+ 呀笨

諗左好耐啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有咩好

鏡頭 design moon 功能 個人化 已經贏咗

用開an定ios

好快會換機咪S9 用耐啲咪iPhone X

打字lag 買機後一星期換機 換翻新機比你

s9+好啲 食水冇咁深，鏡頭、mon、外型都好啲仲有八達通幾方便
IpX 就打機+安全性+虛榮感贏哂

上咗貴州 仲安全

點lag法

好似話FBI 都解唔到password
利申:s9+

㩒落去3秒先出到個字 成萬銀買會lag嘅垃圾

我都係

iOS

咁s9

轉會是咪會冇哂whatsapp record

翻去用iphone
Android唔歡迎你

一定s9+
傻系先係呢個時候買x

我對上個部係and 宜家呢部係iOS 其實我驚吾慣only